有冇人join過citi-hkcss summer intern

呢到有冇巴絲join過呢個program可以分享下？
我見佢得80quota for 9大 會唔會interview offer都好難有？

推一推

偉大既連登竟然無人join過？

9報都有位

巴打係join過？ 無乜人報架咩？

join左，唔係好多人報

做完覺得自己學唔學到野 ？

還好

我見佢上年4月截申請 大約幾時有interview通知同offer啊你？
唔該晒巴打

睇黎真係好易入 anyway thanks巴

唔使客氣，反而我真係想知邊一間bba grad要呢啲requirement

citi比錢 hkcss做organizer